摩牙雞蛋仔定629雞蛋仔好食D？？？？？？？？？

759唔好食既

629好甜
殼又厚

摩芽直頭唔敢試

我都過緊新蒲岡

崗

媽咪雞蛋最正
其他所有都係垃圾

荃灣摩牙雞蛋仔個大波妹

629
大叔

Agger

點睇恆發

識食一定係食629格仔餅

好難食啲餡，食幾粒比埋人

第一城以前個呀叔